點解成日都係叫前線唔好做呢樣果樣, 而唔係叫對家唔好做？其實連登先係最大親政府論壇

無叫黑社會唔好打人
無叫警察唔好放煙
無叫警察散水
唔叫警方唔好濫捕
唔洗叫政府爭取中間支持
無叫政府唔好亂檢控

其實同香討分別唔太大

各區交通燈癱瘓真相？

仲叫人錫popo春袋，用愛與和平方式解決社會問題